只要最後香港死亡人數偏低，政府就可以claim victory

包括局部封關、強制檢疫、起隔離營、鼓勵Home office、開記者會、屌鳩罷工醫護等等全部可以比佢地拎出黎講

藍屍同689嗰班更加唔洗講啦，一定搵返罷工醫護出黎政治清算

大家要有定心理準備

放心，一個有香港身份證嘅人中招都關佢事

唔好咁多幻想
沙士死299個
今次黃絲KOL吹得太勁太嚴重，死幾萬人都有人講
客觀效果係死少過299基本上政府已經可以claim victory
更唔好講如果最後只係兩位數字死亡人數
藍屍一定全方位屌打罷工醫護

政府思維：
死少過 299 就有進步

局部封關、強制檢疫咪又係罷工逼出黎

主要係泛民班軍師今次好似執到寶咁，吹得太勁
香港死幾萬人都有人講

一條命都嫌多

咁既傳染性
會唔會太輕視佢

罷工係要求全面封關，仲要跪低復工
只要政府唔係全面封關，已經可以話完全唔關罷工事

隔離施已爆
之後到隔離病房爆
之後就大規模社區爆發

政府無論幾柒都會claim Victory

其實死人多定人少都係會屌醫護罷工
所以應倒轉角色 我哋屌番轉頭
死人多 政府防疫不力
死人少 民間施壓有效

暫時死一個
大家即管睇下之後走勢係點

藍絲：罷左工都咁少人死，根本唔洗咁多醫護人員，炒晒佢地

我地都可以claim係罷工導致半封關

屈袁國勇咪得 條撚頭話會140萬人中招

要學政府d無恥輸打贏要

科學預測姐

傻啦你估好似大陸人命咁低賤咩
真香港人少一條人命都同佢死過

沙士死咗299個香港人
除咗謝婉雯，請問你仲記得邊個？
有無人為咗呢299人唔放過政府？
唔好咁多幻想了

當然可以
但鐘擺效應之下著數既係政府同藍屍嗰一邊

到時咪咁諗
唔係因為醫護罷工迫政府封左咁多口岸
可能死一千個喎

點解死人少唔係醫護罷工既功勞？

唔會啦，根本依家係藍絲轉軚屌政府
黃絲冇走過人
兩邊都claim，最壞情況只係轉軚既藍絲再轉多次，咁都係返番去瘟疫前

死人少, 就係罷工醫護成功爭取 "局部性封關" 既功勞
死人多, 就係因為政府唔聽罷工醫護講 全面封關 既過失